LOL Solo Rank 補位亂咁玩

多多支持

好雷

開台玩阿福LU~~~~

WUAR

SOLO RANK NOW

又被CARRY了

開台LU

樓主係咁自言自語幫自己推post好似痴線咁 我好人啲幫你加個留言落去

你賀係好人

就黎bo

躺贏